
Pour vous expliquer "Clepsydre" nous avons un invité exceptionnel.
je vous propose d'accueillir chaleureusement... le Pere Fouras (applaudissements)
Pere fouras, pourquoi avez-vous quitté fort boyard?

Fouras:
Je me fais chier dans mon fort
Je cherche une équipe qui pourrait me coder mastermind pour y jouer avec les mouettes
A 14h30 j'ai un helicoptere, il parait que xebia sait faire des logiciels en "incrémental":
vous acceptez le défi?
Voilà comment on va proceder : (plan)

